# Contributors

- Estilo para Teses do Instituto de Computacao da UNICAMP
    Traduzido e Adaptado a partir de suthesis.sty
    Welson R. Jacometti - 03.06.1992

- Modificacoes e correcoes introduzidas por:
    Pedro J. de Rezende - 14.05.1993
    Pedro J. de Rezende - 23.10.1996

- Adaptacao para capa com janela e inclusao de opcao para doutorado:
    Pedro J. de Rezende - 19.11.1996

- Revisao de formato para conformidade com novas recomendacoes da DAC:
    Pedro J. de Rezende - 25.04.1997

- Revisao de formato para conformidade com composicao de banca de doutorado:
    Pedro J. de Rezende - 13.10.1997

- Revisao para constar co-orientador na pagina correta e nao na banca:
    Pedro J. de Rezende - 3.11.1997

- Revisao na ordem das paginas e para deixar paginas em branco na contagem para substituicao pela ficha catalografica e pela folha com a assinatura da banca:
    Rodolfo Jardim de Azevedo - 18.06.2002

- Revisao para numerar *todas* as paginas como requer a Grafica da UNICAMP
    Pedro J. de Rezende - 5.07.2002

- Revisao para oferecer a opcao de nao mostrar as paginas de ficha catalografica, assinatura da banca e texto mencionando a versao final
    Jeronimo Pellegrini - 24.05.2006

- Revisao de formato para conformidade com as novas normas da UNICAMP, conforme Informacao CCPG/002/06
    Jeronimo Pellegrini e Pedro J. de Rezende - 01.12.2006

- Revisao para compatibilizar com o pacote color (alteracao feita substituindo a definicao de \@xfloat).
    Pedro J. de Rezende - 10.06.2010

- Revisao para adicionar nome do autor e cabecalho com nome do Instituto de Computacao na folha inicial 
    Pedro J. de Rezende - 13.06.2012

- Branch para versões em Inglês
    Matheus Mota 25.06.2012

- Revisao para adicionar traducao de todos os termos na capa
    Rodrigo D. A. Senra - 04.11.2012

- Final hacking to produce a coherent set of front pages, starting with the very bad template supplied by Unicamp's PRPG.

    Hey! I've never hacked LaTeX before!

    Paulo Licio de Geus - 20121105

- Revisao para unificar os modelos em ingles e em portugues da PRPG.
    
    Caio Hoffman - 15.11.2012

- Revisao e correcao do modelo unificado em ingles/portugues/espanhol.
    
    Caio Hoffman - 18.12.2012

- Revisao e correcao. Adicao da possibilidade de dedicatoria e epigrafe.
    
    Caio Hoffman - 24.12.2012

- Modifcacao para alternar entre versao final e nao final.
    
    Caio Hoffman - 12.02.2013

- Revisao e correcao.
    
    Caio Hoffman - 05.03.2013

- Insercao da opcao de co-tutela.
    
    Caio Hoffman - 14.05.2013

- Normalizacao do leiaute, segundo a PRPG: todo texto das paginas em romano deve iniciar em pagina impar mesmo quando a tese e doubled-sided. A excecao da ficha catalografica.
    
    Caio Hoffman - 07.06.2013

- Small caps com italico folha de apresentacao.
    Caio Hoffman - 15.06.2013

- Re-inclui condicionais para a adição das páginas de tabelas e figuras

    Inclui função para definir ficha catalografica (\fichacatalografica)

    Inclui função para definir a ata (\assinaturabanca)

    André C. Silva - 03.07.2013

- Correcao de numeracao de paginas.

    Caio Hoffman - 30.08.2013

- Inclusao do setimo membro da banca

    Correcao de numeracao de paginas e bookmark para referencias

    Heiko Hornung - 23.10.2013

- Funcao para incluir a folha de rosto assinada pelo orientador.

    Correcoes no texto em espanhol.

    Caio Hoffman - 27.11.2013

- Inclusao de possibilidade de listas no prefacio com as paginas espacadas conforme norma da PRPG.
    
    Caio Hoffman - 02.12.2013

- Comando para listas de siglas, etc.
    
    Modificacao de pacote para classe.
    
    Caio Hoffman - 11.02.2014

- Inclusao de comandos para abstract, resumen e resumo.

    Hifenizacao para textos em idiomas estrangeiros.

    Caio Hoffman - 23.06.2014 

- G.P. Telles e Karina Taguchi, 10/06/2015

    Correção da numeração das páginas, remoção do copyright, remoção de Post.

    Correção das definições de theabstract, elresumen e oresumo.

- G.P. Telles, 21/08/2015

    ic-tese-v3

- G.P. Telles e Hélio Pedrini, 02/09/2015 e 04/09/2015
    
    Correções na numeração das páginas e acentos.

- G.P. Telles, 08/10/2015
    Adequação às modificações pela CCPG: página de título sem assinatura, com nova redação de cotutela e nova página de aprovação.

- G.P. Telles, 06/11/2015
    
    Ajustes de traduções e espaçamentos.

- G.P. Telles, 04/12/2015
    
    Depois da devolução de uma dissertação pela prpg, ajustes de traduções, formato e textos para ficar o mais próximo possível do modelo, mesmo sabendo que ele é mal especificado, inconsistente,
    anti-estético e ilógico.

- G.P. Telles, 16/12/2015

    Correção de uma palavra errada, inversão thesis/dissertation.

- G.P. Telles, 05/01/2016

    Enquanto a prpg não decide como é o modelo, o estilo vai sendo modificado e desmodificado.

- G.P. Telles, 01/02/2016

    Enquanto a prpg não decide como é o modelo, o estilo vai sendo modificado e desmodificado (2).